廣州人仕開始進場，大家小心注意風向

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

P牌會員春暖花開#189934

#29
屌你老母 做咗英國雞就咪撚返來搞亂灘啦
你老母英國雞冇人屌咩

#31
出來屌你老母英國雞咯 讀咁多書咪讀壞腦咯 講你啊廢青 問你老母欏咗生活費未啊

#33
你以為你是誰？ 臨時垃圾會二元？

大家自行判斷，感謝支持

光復香港，時代革命

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

8. 而家鄉黑最搵錢嘅係貨櫃場同倉，要斷就要諗辦法斷米路

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

廣州人仕開始進場，大家小心注意風向

睇字都聽到啲鄉音

好心D廣東話唔正就咪撚用語音輸入啦

推

即block 啦

果啲冇晒口字部果啲人都可疑，以前做野啲廣州同事都係咁

內地朋友發來提醒，未經證實

由

佢地知唔知自己好柒？

支持英國巴！ 飲完橙汁用尿浸死佢地！

Push

鄉下佬真係鄉下佬

廣州人都搞香港？仆佢個街

唔應該Block
有好多人未必為意就會比佢地帶到風向
所以要靠你地睇到既去提醒

咁重鄉音 可能只係廣東啲唔知咩鄉下 分分鐘連廣州都唔係

真係好煩 香港做野關你地撚事咩 撚屌